[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(262)

成日有嗰啲減肥ig follow我
代表咩

我今日返工又遲到
遲咗半粒鐘

頒個獎比你好冇

Hr:唔 我都睇過你份cv.. 半年做過八間 業績係好好，但點解你每次返工第一日都遲到嘅？

最好

我唔需要用準時返工證明我個價值

啱 業績證明一切

買都唔好買香港樓

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差二萬幾炸

養我 please

路人甲：佢係咁

原來係認真

我都係

毒撚放棄區

招小哥哥電競
靚絲

same

Ptgf❤️
小妹可以介紹你入行

你好同我快啲報名

sis係咪有lone路？

濕撚晒屌落撚完雨未

惡到

一向好憎落雨
頭先喺屋企行去巴士站已經濕晒
我對鞋仲要撻成日

三年ptgfexp

pm

老闆落場睇我做嘢。。。

兩年無拍拖 人生好攰

bro幾多歲

same here. 依兩年黎識黎識去都一係想fun only/ 睇唔岩 / 再唔係就特別吸啲有夫之夫 我都唔明點解

有一次就係咁 結果好後悔 好似玩左人咁 都唔知依加係咪現眼報

無啦
-.-拍拖唔係EvErY_ThInG

好怕愈老愈難搵

兩年就攰？？

係呀...同埋個個都話我個感覺似player，但明明我想認真

係呀，之前算係一個接一個。不過之後就隔左兩年都未有

我拍過一次拖之後就dry左6年 就快7年

派膠咋wo

tw 加上個個都好信星座咁，新識既人就以星座去評價我

想睇

真係好憎啲人沈迷星座論 然後係咁達啲point出黎話你點點點 然後擺出一副我好了解你 嘅姿態

最嬲既就係一個二個只係想同我攪，攪完轉個撚頭就同人地行埋，額頭好似刻左個for fun only 咁 dllm

想參加

exact7ly ,我係射手。之後佢地既回應9成都話射手是player

好羨慕啲情侶一齊住一齊生活。btw前嗰排loop 情人甲個mv ，好心噏

笑死

其實我都會信下星座，問題係射手座如果對真係鐘意既人，會100%一心一意，什至打飛機都唔想。不過好多人都選擇性了解，就話射手座係花心

我係射臉⋯

走啦

臭腳

有啲朋友好吸直男，我就好吸有另一半既賤男

我...好吸同number

我都係，諗極諗唔明點解

即係咩number?

？

加油

對唔住

公司有個幾大隻

不了

圖呢

男神

對唔治

睇唔透啲人既心理，有啲1就話鐘意你夠man，有啲1就話鐘意你夠cutie ，有啲1就話想你大隻啲。我慢慢變左識人就迎合佢。

五年好利害

新舖開張第一日無生意
你問我答

彈仔

個個人口味唔同姐

蝦

正諗住屌你唔覆我

會唔會我地係識得，btw i am new here

表白啦

好過吸女

即係平時屌慣女，突然想試仔就搵我個fd，btw佢係網紅，又cuties 絕對唔出奇既

想屌仔既直男

我都係好摺 成日獨來獨往 自己一個 慣曬

你既摩擦力好差

都算係 佢真係好吸直，不過慘在最後直男都會係想食番女/ 最後去結婚

我知係邊個

好似係個直男過唔到自己關 不過佢好enjoy 屌屎忽

師奶

I totally agger with you
But依到好多人鐘意講星座
會得罪好多人

可摸耳join 我都輕左6kg

本身想講八婆 我改返個字眼了

我都信星座，當做參考，不過係好憎啲人睇啲唔睇啲 ，當正100%係你性格咁

曾經係咁，當想再認真搵既時候就換唔到畫

我都成日比人當係player

你係咁

報左警
有咩留返同警察講

打得通？

難以控制結局一早知道 Impossible

fact check左
會員#211538 Nymeria
係白衫黑警

屌爆佢個咀

史上最年輕

係真唔係？

係真！

吾巧挽啦=.="

真

利申見過

個肥仔用部腹肌機用到轟轟聲好多人都望住佢都冇反應

我坐你隔離

媽媽呢掛住媽媽

ok dun find me

？？

玩咩驚

有冇人想識蟹仔

咁多雙子

波波唔煩

做我哩行慘過做餐飲

顧家都冇人欣賞

蟹仔明明好高質

成日換畫嘅就一定唔鍾意蟹仔

喵

上司處女座
麻撚煩 日嘈夜嘈啲無聊野

兩邊都顧
咁又真係顧屋企人多啲
除非另一半都成為左屋企人

慘

有冇處男

V . <

><

點解你會喺到＝＝

-3-

我又返嚟啦各位寶貝，難得有時間，又搵左個炮友開波，佢差啲想無套屌我，驚驚

030

媽媽

媽媽比佢搞到濕9哂但都保持理智

同居係我夢想

放工未呀

好似好浪漫咁💕

唔准搞我媽媽

媽！濕哂啦！

一齊訓醒，一齊食早餐，放假一齊9 hea

瞓之前打個茄輪
瞓醒刷完牙又再打

想拍拖還想拍拖，岩岩同左個鬼佬開波，正到以為自己拍緊gv

番工前攬下

Gym房個個都好大隻好想走人

好想每晚都煮飯俾條仔食

你照緊鏡？

腳腳

攬攬 乂攬攬

媽

自卑毒撚次次入去都唔敢同人輪流用機

個個都有得玩好幸福

好大雨

Same 想望下人點做都唔敢望（同時𥄫仔）
請教又唔敢

終於放工

its Thursday

pmed

個大隻仔係咁讓啲大單畀我…………代表咩……

想屌你

絕交

都係事實

唔撚講埋上？屌你老母

可以燒幾耐

Ew

成為化妝師後 行路都有風

奧海城禮賓處個哥哥好撚正！！！！！！！！

新海誠？

2個了

正面好一般

我可以

我負左你

呢度好似無乜禾過座嘅人==

我

我都可以